呢幾個MASTER課程好唔好?

1. CityU
MSc Business Information Systems

2. CityU
MSc Information Systems Management

3. CUHK
MSc in Information and Technology Management

4. UST
Master of Science in Information Systems Management

5. HKU
Master of Science in Electronic Commerce and Internet Computing

其實PREFER 3大 但HKU個個好似唔易入近年 CU/UST會唔會真係要去到MAIN CAMPUS上堂架? 諗住讀PT, 唔想去太遠

THANKS